得罪講句 唔識欣賞大帥哥既一係新移民一係00後

張衛健基本上係我地正宗香港人八九十後既集體回憶

唔識欣賞tvb

cctvb=屎

成句搬去事旦一個90年代藝人到都啱用

無錯，所有唔睇/唔鐘意大帥哥既一撚定都係新移民同00後，

P.S.我地90後係最精彩既一代，有張衛健陪住我地

你慢慢講